擺脫和理非係香港唯一出路

地鐵站見到遍地白花
維園見到老弱婦孺烈日當空都堅持遊行
逼爆銅鑼灣到金鐘（先唔講真係好似年宵/嘉年華）
香港人自雨傘後社會撕裂 好耐冇見過咁團結
最大遺憾係見到好多人行到金鐘都唔知下一步可以做啲乜就走咗
想做啲嘢都唔知從何入手 又係咁比民陣叫想走可以走
即使參與人數咁多 都冇好好利用到政總衝擊 青其不接問題嚴重
缺少個有力嘅領袖 冇策略衝嚟唔知為乜
大家少緊啲凝聚力一見事態升溫就想走
最後要零星群眾對抗警力
始終香港人唔熟練掌握遊行示威 朝早溫和手段令大眾易接受啲
612要點先可以擺脫和理非 令香港人再勇敢啲行前啲 做返啲實事